【大陸都有義士】玩命律師人肉翻牆見証反送中運動

我諗佢下場都凶多吉少，不過既然新聞已經廣泛報道，我都想分享俾各位手足睇，其實大陸都有義士，希望多啲人可以知道佢嘅事蹟同勇敢。

我哋今仗更加唔可以輸，因為背後已經有好多犧牲。

天佑義民。

肯定被消失

大陸律師好波

依個係一個作為正常人應有既理性判斷&獨立思考

痴線，佢冒着咁大風險將真相傳出去，本身好地地做個律師，唔係大富大貴，都一定可以安享晚年。

而家咁樣分分鐘，監都有得坐

DLLM , 姓KAN

821元朗西鐵靜坐 823人鏈

真精日分子

和理非：集合文宣穿過防火牆，用區塊鏈技術把文宣資訊直流中國